[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Nie lękajcie się, Ja jestem z wami.  
Nie lękajcie się, Ja jestem z wami.  
Nie lękajcie się, Bóg jest miłością  
Nie lękajcie się, trwajcie mocni w wierze.*

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Ty jesteś Skałą Zbawienia,  
Jedyną naszą ostoją.  
Przychodzimy do Ciebie po światło,  
Ulecz nasze serca, zmartwychwstać daj.

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Nie lękajcie się, Ja jestem z wami.  
Nie lękajcie się, Ja jestem z wami.  
Nie lękajcie się, Bóg jest miłością  
Nie lękajcie się, trwajcie mocni w wierze.*

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**2.**  Pomóż nam wytrwać przy Tobie,  
Być wiernym w wierze przez życia czas.  
Tylko w Tobie cała nasza nadzieja.  
Miłosierdziem swoim uzdrawiaj nas.

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Nie lękajcie się, Ja jestem z wami.  
Nie lękajcie się, Ja jestem z wami.  
Nie lękajcie się, Bóg jest miłością  
Nie lękajcie się, trwajcie mocni w wierze.*

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**3.**  Przekażcie światu mój Ogień  
Pokoju i Miłosierdzia.  
Nieście wszystkim orędzie nadziei.  
Moje światło niech świeci wśród was.


